保安員墮一米坑傷腳 警方列有人意外受傷處理

石硤尾白田白雲街1號地盤發生保安員墮坑意外，今日(6日)下午4時許，一名姓陳(62歲)男保安員，在上址地盤巡邏期間，未注意前面有坑，結果失足跌落一米深坑內，腳部受傷，姓潘(68歲)男主管發現報警。陳由到場消防員救起，救護員替他包紮後，將他送往明愛醫院治療。警方經初步調查，相信事件並無可疑，案件列有人意外受傷處理。

窮人

大陸化了

忍唔住笑咗